一定要好好珍惜身邊既人

對住自己身邊既人 大家都可能已經習慣左用咩態度去面對
可能有時習慣到小左關心 態度唔好
但係所有野都可能嚟得好突然
可能係突然之間就唔會再係到陪住你
最後就後悔點解唔會夠啲關心 態度好啲咁去對佢地 陪多啲佢地
係仲有機會既時候 大家一定要好好珍惜身邊既人
唔好因爲習慣而對得佢地唔好 唔珍惜佢地

但現實就係好多野無左你先覺得佢寶貴

人係犯賤嘅 永遠都係失去咗先知要珍惜